各位，唔好背向你嘅敵人呀！

可以救得一個得一個

唔背向請問點走 倒後跑？

屌你老母，慢慢向後退咪得囉

你重應佢?都好明顯唔係同路人啦

次次都背對班禽獸
生物學都係咁教，背隻對住一定飛撲埋黎

係我衝動左陪佢癲

Push

自推

齊上齊落！不可留下一人

對敵人仁慈=對自己殘忍

推啊
背向好危險